記得聽日要出嚟遊行

大家send長輩圖嘅同時，唔好唔記得宣傳616遊行，聽日目標係要多過103萬！